一人一張你收過嘅最奇怪嘅圖片

唔知各位平時有冇收過啲，完全睇唔明又唔知表達緊啲乜嘅圖，有興趣可以send出嚟畀大家估or笑下。

不過send還send小心自爆